[純好奇]野餐裝備問題

push兩次就算

其實只要你比人查過身分證
個袋有咩唔太大分別
（口罩眼罩呢d有咩所謂）

因為有d想買3m口罩+頭盔 但係好顯眼驚未行到出去就俾人逗

呢2個就麻煩d 但其實都唔可以入你d咩
最多點你相
但都算行得正 企得正既
鉗 剪個d就小心d
盡量行多人岀入既路到集會點
擺入書包 帶個唔顯眼既細鎖